一句講哂 : 撐唔撐有線新聞?

Miss左之前$120個優惠 而家要俾原價 窮撚上班族課唔課金好?

正皮 淨係睇有線中國組都抵 即課
負皮 $6.8都唔俾 不了

又唔係迫你捐錢 想睇咪課 唔課冇得睇有咩計

自推10

想幫兩個廢老裝咋

叻 乖 唔洗諗啦 我撐你

我係樓主就裝足一年$688，無錢就走去睇CCTVB啦

利申：裝左$120 睇到2021年

我覺得有線會出promo

還好，建議課
諗下武漢記者

知你叻啦

有內幕？幾時出

夠100人正皮我就課

撐唔撐都要問人
唔識屌閪會唔會問人啊大佬

[sh

push

自推十連

老老豆豆，有幾多人課左金

課左 原來唔可以用chrome 駁電視

早排樓下有街站話免我裝機費搞左

咁要點駁上電視睇

老老豆豆
$68包d咩？

本身屋企裝左有線 所以唔係好想join

寛頻定電視？

電視 基本上只睇佢新聞頻道 其他都是垃圾台

屌

平時喺屋企其實都好少睇電視都係開住佢有d聲

但好似話本身無有線客可以免費睇個app?

宜家只係support samsung smart tv
佢個ad咁講

fox組合

歧視我LG仔

得閒一推

橫掂都係$68, 定係學樓上巴打買埋佢地電視pack算

4個負皮係咪睇開cctvb

呢個正

老老豆豆呢個廣州大媽都係有線先出名，唔知佢係唔係真係死左呢

留名等中國組搵廣州大媽做專訪

如果剩係俾廢老睇會吾會考慮裝nowE，好似$10 一個月又多啲野睇

利申：無裝，支持有線記者

想全天候播住有線中國組俾佢地睇等佢地應受下強國每日發生緊既事有幾光怪陸離

推

可能搵到山墳

屌你老母又呃啲傻仔錢

你一個月搵2日食平d都夠俾
支持有線新聞

都係嘅
只係覺得好呻笨 miss左個$120

相信政府

一早課左120蚊
有錢就課埋傳真社

傳真社一早課左

大家可以block 多個5毛

連登究竟有幾多5毛

支持

有無屋企人/朋友係學生 學生FREE 一年(好似係)

毒撚冇朋友

輕輕一推

No

叫人唔課都俾個理由好wo

有線記者又放蛇
乜野生乳汁呀

有乳汁

是咪睇慣咗tbb?

p牌仔

$68真係平，
不過我個有線壞壞哋，但依家有疫情，唔敢叫師傅嚟屋企整

呢個時侯師傅上門真係不了

成家都黃屋企上年開始裝有線，直接送埋隻app

唔洗啦屋企而家已經用緊有線寛頻同電視

學生免費咗

個新聞真心高汁

有線上網會唔會成日斷線

用左十幾年都未試過

光纖？？

用緊HKBN，不過有啲貴，有啲想轉埋有線，好似平啲

而家有線做到好平但驚會斷線

光纖都斷線？
咁叫有線執撚左佢啦
剩留新聞部

新聞部撐全家

不如我比ac你
比咗120先發覺我係學生唔使錢

咁我又未用過有線嘅寬

咁偉大

想收返一舊水
無錢開飯了

再一次證明連登仔有愛

絲打你唔好比樓主啦
留返比屋企人用
畢竟佢講左過100正皮會課金

Yes
開心使用中

你唔係話過100 正皮課金咩

留個tg喺到係咩意思先

推
留名睇走數

岩岩先記得P 牌仔無得推

大丈夫講得出做得到

走數死全家

我諗緊直接join有線定買個新聞app咋反正都係$68蚊

120蚊條link應該仲用到

你試下

Join 有線要裝機wor
又綁足24 個月
依排都唔想師父上門啦

喂好wo狗衝登記先

又話貨$688！！
點解條link 仲work

我申請咗

我將佢地SMS條Link share左俾D冇申請嘅FD, 都可以照俾$120玩個早鳥優惠:
你都可以試下

有線IT 都幾垃圾下
優惠完左都仲未到錢
咁d 人係app 比$688黎把撚

課

有線IT 都幾垃圾下
優惠完左都仲比到錢
咁d 人係app 比$688黎把撚

比較想知有幾多人真係俾左$688

連登有愛好人一世平安

我真係有個同事申請咗，跟住我話佢知條優惠link仲work，佢嬲到即刻想攞刀上有線

狗衝去申請先

找數真漢子

我睇到都好嬲，等我仲晨早比哂錢！
有線IT 執撚咗佢啦
洗鬼理你優惠期咩

有$120 就科金
寒酸到

貨*

稍安無躁早鳥優惠變晚鳥

算啦
咁比其他巴打仲買到都好既

唔知條link會唔會之後一直都work，fake 晒俾正價嗰啲

推到條link俾d買左正價既正價撚睇到

好撚賤

x2

一個月68都俾唔起？
屌你，netflix平極都78，kkbox都58好唔好

唔好恥笑我死窮撚啦

netflix都係用緊朋友account#mock

頂你 咁有線係陷家睇嘛

#黃店唔用優惠

上年申請番 有線99

食屎啦 你做野關我咩事？低能仔

巴打你好大壓力wo, 建議你執幾劑涼茶降下火

欣賞你

剩係睇有線中國組都值得支持

去馬

準備全天候開住直播當收音機咁大大聲喺屋企播

金已課

係抵撐既

淨係得新聞睇

電影台

個app仲有d財經資訊睇既，不過我都一般，都係睇下有線中國組+直播新聞

電影我就冇研究啦睇戲都係睇netflix多不過netflix爲多戲都冇

9個負皮tbb狗

屌笑撚死

唔驚！！
（有聲post)

有線廢it造福百姓

唔係,普通300MB上網

真心同意，淨係睇有線中國組註武漢個記者都抵

個新聞刺針都正，今日先講CSI口罩通街都有得買

我都係lg啦

Cut唔到有線潮文

電視仲用緊led係咪正常

led？
有咩問題

想課金？

睇有線十鳩幾年 其他類型節目越做越摺
唯獨新聞組依然高質

大家真係課金支持 好過睇CCTVB垃圾新聞

課咗120